運動全面網上化

將近一年嘅運動已令世人睇到香港人嘅意志，同爭取民主嘅精神。最近，因武肺同戰狼外交，世界萬國圍剿中共， 制裁同孤立如雨後春筍，中共已命不久矣，倒台在即。

香港人取得勝利只係時間問題。

街頭進行近年嘅抗爭運動手法已為暴警所悉，一出即送頭，所言不虛。街頭抗爭成效甚微，只換來受傷同牢獄之災。

相反，網上抗爭成效甚好，搏得國外關注，進而向港共施壓並提供港人後路，低成本高效益。

再者，美國戰略方針已決定全面打擊中共，真正強國實力能令中共輕易低頭投降，中共毫無還擊之力。

因此，應保全實力，避免損傷，等待勝利。

網上抗爭為上策！

一眾連登仔上

Push

Ok